英文被屌打.....

由細細個開始已經好怕英文，考試測驗個D好多時都唔合格 但一直無理，得過且過

搞到而家個英文底好差，會成日講錯字（明明個字唔係咁解）搞到無乜自信心講英文

之前都由佢唔理，但係近排因為種種問題 令我好想正視呢個問題，好想威番次比人睇，好想令自己學好呢種語言，但永遠三分鐘熱度，所以懇求各位巴打點樣可以學好英文

日日都用英文作文..

作完之後再讀返出黎..

打篇文上黎睇睇先

語言呢d野如果自己冇興趣冇動力去學，其他人真係好難幫到

如果真係有心學的話建議由聽英文歌入手

利申：英文文盲

其實我主要想練聽講能力，所以想從煲英美劇/聽歌入手，想係呢方面培養左興趣先

同埋我好鐘意睇一個外國Youtuber叫Casey，但係一定要有中字先明 試過就咁睇佢d片加youtube d 英文字幕，只有2-3成明 所以目標係想培養左興趣再逐步黎

慢慢增加接觸英文既時間，真係要堅持，去到咁上下變習慣，聽同睇多d先
吸收多d先，先再試下用出黎。
我都係邁向緊呢個目標既一員
總之搵個令你提起興趣，去接觸多d英文既方法。
最後，要唔怕7。
激戰:怯你就輸一世。
怯你就成世都唔識，有咩好驚。
雖然我成日都好驚
其實你早d學好，咪早d可以用囉。

睇美劇
有啲網有晒中英雙語字幕
J女主角又好 J埋男主角都好
揀返三五七套鐘意嘅黎煲下點都有進步

屌咩打

睇怕你中文都唔撚合格

哦 , 咁你有主意既咪煲下劇先囉...

不過絕多數人學英文都係由寫去學起...

因為寫係唔需要有"對手"...

一個人都可以自學...

簡單d，溝條鬼妹米得

比錢睇Netflix美劇
有中文字幕，每日睇一、兩個鐘
一個月都係9x蚊
好過補習 真心

學好D 中文先，屌打

你中文都唔多好

屌你老母打咩

同巴打一樣以前細個好怕英文
直至大約中一嗰陣突然覺得識講英文好型好勁就中意咗學英文

我DSE 5** + IELTS 8分

覺得從興趣接觸英文係最好
當然熟左語感都需要學番文法句構果啲
搵人補其實慳左時間
有人同你歸納整理好咁去學

Netflix

要學英文，首先要鍾意英文

要鍾意英文，首先要覺得講英文好型

Actually when you've done the above two, you will automatically learn English every fucking day